返天水圍西鐵站既義仕小心

呢架警車泊左係西鐵站好耐，由6點到而家，唔知想點
附近街歡迎爆料

每次都會為報料圖嘅像素驚嘆

三架警車入左聚星樓附近

推

push

防暴上哂西鐵站

好多防爆

天西c出口大量防暴

Push!!

防爆上左月台